機場唔比入。咁塞住個門口唔係仲易咩?

唔比你入。咪位門口等接機。

機管局已經做緊，而家條隊塞到hihi

其實係，星期六全方位做野

加埋接機人
有一千。已經爆

一千幾百接機佢都仆得街

會唔會幾千人排幾個鐘隊
去到先發覺無買機票

比假野佢check都得?
只係保安黎

令職員上唔到機先可以停飛
旅客上唔到佢冇損失

其實機場on9 ,
示威者一齊去排隊, 排到隊頭,然後走到最後再排過.
不過班旅客實屌到上天.

文宣做好。再去

諗爆頭都唔明有禁制令點解唔塞得

你有幾萬人係機場尻行佢吹得你漲咩，佢查登機證你幾萬人排隊比佢查，排到去每人問一兩個問題吓唔入得咩，咦我嚟係諗住睇imax,冇開咩，根本完全達到目的又唔使阻人

香港人幾時先明拖死佢係唔係塞死條路，你令佢爆流量就得

塞路唔塞死，開一兩條線，頭位司機邊有咁得閒落車搬路障，直接過啦，

塞鐵唔係頂門，係幾百人不停係轉車處搭，轉車處上唔到車=成功

機場唔係唔比人上機係拖慢成個機場運作，接更接唔到自然delay

唔係要塞旅客
係要幫機場員工唔返工

幾十萬人操入去睇佢點禁

接機lor gum

又安全。有旅客一定唔會放tg

幾萬人。已經行都冇地方行

都話唔可以主動塞 係要迫爆交通
點解仲會有人唔明

你坐車入去到咗咪企喺度

推

大家加油

塞外圍一樣入唔到去登機 同塞裡面無分別

係冇冷氣。